淨計英超成就，邊個及得上C朗?

無

武驣加紀？

答案係堅尼米拿

kante都勁過佢
請正名c朗為賤種強姦朗

泰和，傑斯

iwobi

羅賓奴玩輪姦，c朗都係雞姦

講英超成就
朗尼完勝C朗啦

朗尼有無贏過世足?
有無入過42球?
有無贏過1次歐冠?

英超成就?

我諗應該得享利

朗尼同c朗一齊贏歐聯

以上全部
都喺C朗英超時期贏得

弟婦 北京電視機

C朗擔大旗 朗尼做阿二幫手

朗尼自己做大佬 有無贏過?

做幫手就叫冇贏過歐聯？

享利
計乜撚歐聯呀
法明尼係英超時期創業發撚左達我又計埋落去咩

朗尼:「如果換作是其他球員，我也許不會妥協，但基斯坦奴朗拿度就是那樣出色，你必須適應他，我很樂意讓他為球隊射入重要的入球並贏很冠軍。」

沙拿？

Lampard
Drogba
Terry

salah 32 goals > cr7 31 goals

C朗射失12碼呀，而其他人入曬
如果唔係沙神救咗安力卡嗰球同JT on9, 有撚歐聯攞
都唔自邊個carry邊個

C朗踢英超大部分時間俾我既印象係一個鳩扭插水傻鳩
去到皇馬先成熟

唔係C朗頂入
有撚十二碼你踢
捉住啲少嘢 放大嚟講

3英超 1歐冠 係永恆不變事實